喺英國嘅人入一入

呢家港共政府封英國唔封中國 搞到諗住番嚟搞搞文件嘢變咗滯留大家有無計可以翻到香港

自推十連

樓主依加點